有冇可能令聯合國介入？

槍傷記者，阻礙救護車拯救傷者，搶奪示威者救援物資，向手無寸鐵外國人近距離噴射胡椒噴霧...應該推上國際法庭，制裁香港政府！

無，中共一票否決權

無，緬甸去到屠殺聯合國都未介入

無
聯合國得個殼

仲有圍毆呢

冇, 聯合國得個名, 冇實際用途, 同埋中共係其中一員

你叫個空心老棺幫你？
咪玩啦

唯有自救

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post由得佢沉

認同請幫推

叫得郁美國=叫得郁un

國聯收皮啦

你叫美軍射枝戰斧落政總好似仲易少少

海牙軍事法庭？

沒用，所以平時唔使捐錢俾聯合國

最憎聯合國乜都幫唔到手，仲要一日到黑譴責返香港人